ig真係一個好勁既app

每次改版都可以難用左

係咪社會實驗黎
挑戰下大家既底線係邊

唔好更新

痴撚線update

上下碌咪幾好
咁都要變埋佢

頭先更新咗，之後彈app，依家又好翻喇喎

點解我仲係咁

屌
咪睇死你地班豬屌完咪又繼續用

痴線，難用到

點解我冇更新個apps都變左向橫掃

屌佢老味
唔想tap ah
想look post

係咪轉返啦?

我而家又正常返

熄咗再開又變返上下

究竟係邊個諗出黎

我屌柒佢老味

係wo